461562
9573
Nội dung sách thì không có gì phải bàm cãi nữa rồi: sách đưa đến cho chúng ta những lời khuyên bổ ích,  những sự thật thú vị về cơ thể chúng ta, để từ đó chúng ta có thể chăm sóc sức khỏe cho chính mình và những người xung quanh mình tốt hơn, khoa học hơn. Mình đã mua quyển sách này sau khi đọc tập một và tập hai vì thấy nó rất hữu ích đối với một người quan tâm tới sức khỏe như mình. Sách còn có những hình ảnh minh họa rất là sinh động.
4
151503
2016-06-27 21:29:24
--------------------------
268137
9573
Cuốn sách dành cho mọi loại đối tượng, trẻ - trung niên - già và cả những bệnh nhân,  tôi đã đọc được rất nhiều thông tin hữu ích và học được rất nhiều. Thông điệp cơ bản của cuốn sách là để ăn uống đúng, tập thể dục cơ thể và bộ não của bạn, và có một cái nhìn tích cực về cuộc sống nếu bạn muốn được khỏe mạnh và sống một cuộc sống lâu dài. Những gì tôi thích về cuốn sách này là các tác giả đã đưa ra mô tả rất chi tiết về mỗi hệ thống quan trọng trong cơ thể của bạn, do đó làm cho bạn nhận thức như thế nào các chức năng cơ thể của bạn và làm cho bạn thực sự muốn chăm sóc bản thân. tôi đã hiểu những cách cơ bản cơ thể hoạt động và làm thế nào để giữ cho nó được khỏe mạnh. Cuốn sách là một trong những cuốn sách hay về chắm sóc sức khỏe , nhắc nhở chúng ta như thế nào để sống một cuộc sống lành mạnh. Bởi vì những gì chúng ta chọn để ăn, để làm, và suy nghĩ sẽ quyết định những điều ảnh hưởng đến cơ thể . Tôi đọc cuốn sách này và thu được nhiều lợi ích.
3
359955
2015-08-16 04:59:03
--------------------------
